救兄弟！救香港！

我眼見各巴絲打係咁不斷咁犧牲！請問大家有冇方法可以保護到佢地？
我見到佢哋不斷咁受傷害，被捕！我好心傷！希望係到大家可以討論一個方法去救佢哋，救香港！